其實月餅根本唔應該賣咁貴

餅皮 加蓮蓉 加隻蛋

賣節慶氣氛

月餅係反動派傳遞信息工具
賣得貴就係為咗防止機密外露

我老豆中出過蘿飯焦雞
已fact checked
confirm 咗
冇套
佢最鐘意d老雞 好撚重口味 滴蠟都玩齊

將一年要賺既錢谷哂得一日既節日黎賺

棋子餅加粒鹹蛋黃啫

仲有冰皮月餅呀，我買舊雪糕糯米糍又平又好食過佢呀

仲有好唔健康，
我收左十幾盒都全部送比人。

其實樓唔應該賣咁貴